[尋貓]啟業村走失15歲黑白貓...

尋貓⋯⋯
6月7日深夜至6月8日上午於啟業村啟樂樓走失老年唐貓
男丶已絕育丶15歳、黑白乳牛色
請各位街坊及餵貓義工們，如發現請聯絡，謝謝

有無貼上fb

推
好得意

15歲...希望樓主早日搵返

推

又唔鎖門

多謝各位幫忙, 我搵返黑仔了, 原來入左去樓下間屋度, 剛剛接左返屋企...

隻貓離棄主人 個主人好慘

小心看管 貓如果果頭近 會里埋唔俾主人搵到